呢度無咩人用Etrade 既?

同TD CS FT IB比，Etrade 有咩唔好

冇
但外國人開會麻煩d

香港人仲開到咩

應該上佢地 office 開